驚！南韓39人朝聖團訪以色列 回國後28人確診武漢肺炎

驚！
南韓39人朝聖團訪以色列
回國後28人確診武漢肺炎

〔即時新聞／綜合報導〕中國武漢爆發的新型冠狀病毒引發的肺炎（COVID-19，下稱武漢肺炎）疫情擴散，南韓一團39人赴以色列的朝聖團，被診斷有多人感染，返韓後有18人陸續確診，今當局宣布該朝聖團再增10人確診，全團39人有28人遭感染。

據《韓聯社》報導，南韓一團共39人的朝聖團在8日至16日期間在以色列巡禮朝聖，不料返韓後有18人分別在21、22日確診，今南韓慶尚北道政府再宣布，這團又新增10例確診病例，累計已達28人受感染；當局表示，其中大部分確診患者回國第二天就去溫泉、餐廳等公共設施或正常上班，甚至參加了團體活動，恐爆發社區傳播。

研判可能在韓國感染新冠病毒後 旅遊期間發生交叉感染

南韓中央防疫對策本部指出，鑑於這些人員是慶北地區居民，加上以色列當地尚未出現社區傳播的情況，他們很可能在國內感染新冠病毒後在旅遊期間發生交叉感染，具體感染途經正在調查當中；目前南韓境內武漢肺炎確診數達763人、7例不治。

另外又有一團28人的以色列旅行團將於今下午返回南韓，慶尚北道和安東市政府計劃讓這些人員乘坐地方政府安排的專車前往臨時安置點接受隔離；由於南韓旅遊團恐攜病毒入境，以色列22日下午宣布禁止日本及南韓班機入境，1架南韓客機隨後降落於以色列特拉維夫機場，但機上除以色列公民外約有200人都遭原機遣返。

唔怪之得呢兩日原機遣返啲韓國人返去

以色列多得你唔少呀泡菜

巴勒斯坦等緊以色列滅國不是夢

天國的階梯
愛的逼降

猶太人太審判2.0

第十人理論都失效

耶路撒冷陷落

以色列政府應該嬲撚到震

神既考驗黎，信神 唔怕

每日過千確診不是夢 不愧係亞洲四小龍之首

神嘅考驗
都見就嚟末日，以色列政府都係時候應該要摷返隻方舟出嚟保養吓

果然係韓國狗, 做親衰野都有效率過人

呢班人喺果邊玩群P大亂交呀

領聖體出硬事

依家31 out of 39

They are TOO LOUD

韓狗播毒功力唔差得過中國呀

全世界大把仆街播毒
冚球剷不遠鳥

記得係twitter新聞提返全世界 係支那隱瞞疫情(同當年沙士一樣)

WWZ

愈黎愈覺得自己係瘟疫公司入面啲npc

巴勒斯坦自己都驚啦
醫療水平差以色列咁多
個團有去西岸Ramallah Hebron Bethlehem Jericho架

巴勒斯坦自治政府都講明同以色列政府緊密合作

以色列已經係全世界肯封同封得最快手個國家
宜家已經全封中國，香港，澳門，南韓，日本，泰國，新加坡